網上行wifi上唔到網

手機，電腦全部上唔到